邊到有冰鮮牛扒賣?_?

citysuper好貴

A09!陪女食？

去元朗捉隻牛翻嚟啦

瓏妹約左女女過中秋未